［有圖］[突發] 呢個大奶罐夠膽死係野外直接餵奶

你以為生到成個精靈咁既肥婆就唔洗ban?

Bam